［突發！］2架水炮車、裝甲車、10幾架警車！

[ 18:30 ]
由中環碼頭到灣仔方向駛去！
裝甲車冇影到，已肉眼FC，好似係紫色既

你影到人樣喎
下次遮一遮

見到裝甲車

推

[ 18:40 ] 立法會下2架水炮車已到！

都冇正面相
仲要側面個樣show得唔多

Ok

［18:47］有4-5架狗車由太古行去灣仔方向！

Push

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

Be Water

光復香港 時代革命

Hkmap.live冇show出黎 太古成堆狗車ahhhhh

睇耳仔都捉左幾個啦